=======
## Что такое git bash?
Git Bash - это приложение для пользователей, которое обеспечивает эмуляцию среды коммандной строки git и bash. 
Установка Git Bash на компьютере с Windows дает доступ к среде оболочки, которая является родной для пользователей macOS и Linux.

## Что делает команда git pull? Чем она отличается от git push?
Команда git pull используется для извлечения и загрузки содержимого из удаленного репозитория и обновления локального репозитория этим содержимым. 
git push - команда для отправки изменений в удаленный репозиторий
Команда возвомжна только после фиксации изменений.

## Что такое merge request?
Merge request - это запрос на слияние веток. Необходимость использования этой функции может возникнуть тогда, когда нужно перенести функциональность из одной ветки в другую.

## Чем между собой отличаются команды git status и git log?
git status предоставляет информацию о текущем рабочем каталоге/
git status позволяет собирать такую ​​информацию, как:
- Если ветка, на которой мы находимся, обновлена
- Любые файлы, которые размещены, не помещены или не отслеживаются
- Любые файлы, которые были созданы, изменены или удалены
- Если есть что зафиксировать (commmit), потянуть (pull) или оттолкнуть (push)
git log отображает историю коммитов для текущей ветки.


## Что такое submodule? С помощью какой команды можно добавлять сабмодули в свой репозиторий?
Субмодули Git позволяют хранить репозиторий git в качестве подкаталога другого репозитория git. Подмодули Git — это просто ссылки на другой репозиторий в определенный момент времени. Они позволяют репозиторию Git включать и отслеживать историю версий внешнего кода.
Субмодуль представляет собой запись в хост-репозитории git, которая указывает на конкретную фиксацию в другом внешнем репозитории. Подмодули отслеживают только определенные коммиты. Они не отслеживают git refs или ветки и не обновляются автоматически при обновлении основного репозитория. При добавлении подмодуля в репозиторий будет создан новый файл .gitmodules. 
Файл .gitmodules содержит метаданные о сопоставлении между URL-адресом проекта подмодуля и локальным каталогом. Если в основном репозитории есть несколько подмодулей, в файле .gitmodules будет запись для каждого подмодуля. 
Эта команда принимает два условия: URL репозитория подмодуля и путь в репозитории, где будет храниться подмодуль.

сабмодули добавляются в существующий репозиторий Git командой "git submodule add" 

